想買ROG Zephyrus S GX701

有冇大大有推薦？

簡左仲點推

你得一款揀
想推乜鳩野呢

不好意思，我係想問下有冇其他款比細佬做個比較。

你俾得起錢買呢部應該就冇其他好推了，
一係dell果d但好重

唔知玩唔玩到4,5年既大game。定還是砌機算呢🤪

屌你老母

小弟近排都睇中呢部 想問下有沒買左嘅師兄可以俾啲Comment?
同埋如果係香港買 如果去黃金/高登買會唔會多啲野送或者有免息分期？